---
title: Ik maak hem zelf schoon
subtitle: gebeurd alleen op marktplaats
date: 2019-10-04
tags: ["verkoop", "verhuizen", "contactgrill", "koopjejongen"]
---
### Ik heb deze week 37,5 uur gewerkt
Zoals ik vrijdag al had voorspeld, stond vandaag voornamelijk in teken van 
o.a. de buffalo contactgrill. Ik kan je vertellen, ik wist dat er veel 
vervelende mensen op marktplaats leven, dat is dan ook de reden waarom ik zelf
bijna niks verkoop via marktplaats... Maar met deze alledaagse meubels en 
kleine dingentjes ondervind ik hiervan nog net de overtreffende trap. 
### meineliebe
<br>
Enfin, op naar deel 3 van het testscript. Voor nu is hij geparkeert, want de
test op donderdag gaat niet door. Het prototype is er nog niet klaar voor. 
Aangezien we het design willen testen is het wel handig dat alles is zoals we 
willen, anders heb je alsnog een halfgebakken test. Gelukkig hadden we een
strakke plannning staan, zodat deze speling nog mogelijk is. 
<br>
Betreft het testscript heb ik nog even lopen sparren met Claire omdat ik het
best lastig vind om vragen te verzinnen die niet voor teveel bias zorgen. Het
lijkt mij daarom ook erg interessant om eerst een observatie te doen tijdens
de test, en dit uiteindelijk zelf uit te voeren. 
<br>
<br> 
160,25/696
<br>
12/128